關於英國psn

有無人知英國ps4同uk psn可唔可以買到數位版中文version嘅game

可以，你用香港psn買左，再login入英國psn會見到隻game

利申：成日都係咁

但我係咪要買香港psn先買到？我可以點從英國買到香港psn

香港psn可以免費申請，你唔好買ps plus咪得，就咁買game